搞咩FB咁多EG

部部都幾十萬，係咪有咩花生食？

有幾個on9仔一齊賣eg9想推高個價，咪比人開po笑

唔怪得